入嚟吹兩句水~~

Haloooo

Hi

Hi！ 綠帽唔怕戴，最緊要除得快！

今次唔係帽
係佢淡

你叫咗走甜？

是日活動： 避暑

願聞其詳

假期唔好聽怨婦講嘢 好影響心情
多謝你

又講經

呢樣真

？

駁唔到

你做乜撚嘢

冇 突然on9

你日日都on9㗎啦

好似係 咁冇嘢啦

係
熱死人咩

美斯同眼淚成詩係唔係gay

我淨係知我同你係。。。

有冇人呀？

點解成日都見到你嘅？

早抖